Räppinä wallast Tosite külläst, Waske Emilijanow andis kohto een üllesse, et temmäl om wastse ostja perremehhe Paap Liiskmanni käest nõudmist om teggemiste eest
Allan nimmitedo nõudmissed om1.			1 tarre kambre uks			1 Rubla		2			6 Ust kige hengigä			3 Rubla		Wimäse aastaja rent			65 Rubla		Kontrahti tagganeminne			16 Rubla 25 kop		Summa			85 R 25 kop		
Kohhus moistis et Paap Liiskman peab se 85 R 25 kop Waske Emiljanowil wäljä maksma
§773
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Hindrik Toding
